如果坐機場原本冇打算被拘捕，今晩就唔好被拘捕

坐機場係向外國人宣傳引導條例呢單嘢，相對和理非，亦持住全球目下渣渣唔敢做啲乜。家下航班取消曬，冇外國人，共媒hk01亦認証畜龍去機場，橡膠彈、布袋彈、催淚彈在所難免

而大家家落中共港共面咁耐，最差嘅情况係，隨時屈你地衝禁區，用真槍實彈

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

自推

再推